# Chinese translations for JuhRadial MX package.
# Copyright (C) 2026 THE JuhRadial MX'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the JuhRadial MX package.
# Automatically generated, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JuhRadial MX 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/JuhLabs/juhradial-mx/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 10:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-08 10:10+0100\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1278
msgid "Drag"
msgstr "拖动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1327
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1902
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2457
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1339
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:152
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:155
#, python-brace-format
msgid "Error saving settings: {}"
msgstr "保存设置时出错：{}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:370
msgid "Middle Button"
msgstr "中键"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:371
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1705
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1716
msgid "Middle Click"
msgstr "中键单击"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:376
msgid "Shift Wheel Mode"
msgstr "切换滚轮模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:377
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1706
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1724
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2993
msgid "SmartShift"
msgstr "SmartShift"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:382
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:383
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1707
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1718
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:388
msgid "Horizontal Scroll"
msgstr "水平滚动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:389
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1708
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1725
msgid "Scroll Left/Right"
msgstr "左右滚动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:394
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:395
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1709
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1717
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:400
msgid "Gestures"
msgstr "手势"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:401
msgid "Virtual desktops"
msgstr "虚拟桌面"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:407
msgid "Show Actions Ring"
msgstr "显示操作环"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:408
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1711
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1730
msgid "Radial Menu"
msgstr "径向菜单"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:419
msgid "BUTTONS"
msgstr "按键"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:420
msgid "SENSITIVITY"
msgstr "灵敏度"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:421
msgid "HAPTIC FEEDBACK"
msgstr "触觉反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:422
msgid "DEVICES"
msgstr "设备"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:423
msgid "EASY-SWITCH"
msgstr "EASY-SWITCH"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:424
msgid "FLOW"
msgstr "FLOW"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:425
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1494
msgid "MX Master 4"
msgstr "MX Master 4"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1710
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1731
msgid "Virtual Desktops"
msgstr "虚拟桌面"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1719
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1907
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1720
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1908
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1721
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1909
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1722
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1910
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1723
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1900
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2449
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1726
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1915
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2446
msgid "Volume Up"
msgstr "增大音量"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1727
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1916
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2447
msgid "Volume Down"
msgstr "减小音量"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1728
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1899
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2443
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1729
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1917
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2448
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1732
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1733
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1734
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1920
msgid "Do Nothing"
msgstr "无操作"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1735
msgid "Custom Action..."
msgstr "自定义操作…"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1749
#, python-brace-format
msgid "Configure {}"
msgstr "配置 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1761
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1945
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2493
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4705
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5031
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1766
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1949
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2497
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1790
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1798
#, python-brace-format
msgid "Current: {}"
msgstr "当前：{}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1798
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1901
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2451
msgid "Lock Screen"
msgstr "锁定屏幕"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1903
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2452
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1904
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2437
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2458
msgid "Emoji Picker"
msgstr "表情符号选择器"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1905
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2455
msgid "New Note"
msgstr "新建便笺"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1906
msgid "AI Assistant"
msgstr "AI 助手"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1911
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1912
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1913
msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1914
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1918
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2444
msgid "Next Track"
msgstr "下一曲"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1919
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2445
msgid "Previous Track"
msgstr "上一曲"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1931
msgid "Configure Radial Menu"
msgstr "配置径向菜单"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1968
msgid ""
"Configure the 8 actions in your radial menu. Click on a slice to change its "
"action."
msgstr ""
"配置径向菜单中的 8 个操作。单击扇区即可更改其操作。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1981
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2715
#, python-brace-format
msgid "Slice {}"
msgstr "扇区 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2147
msgid "Actions Ring"
msgstr "操作环"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2152
msgid "Click any action to customize"
msgstr "单击任意操作进行自定义"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top"
msgstr "上"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Right"
msgstr "右"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Left"
msgstr "左"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2207
msgid "Easy-Switch Shortcuts"
msgstr "Easy-Switch 快捷方式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2212
msgid "Replace Emoji with Easy-Switch 1, 2, 3 submenu"
msgstr "将表情符号替换为 Easy-Switch 1、2、3 子菜单"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2236
msgid "Button Assignments"
msgstr "按键分配"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2418
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4795
msgid "Easy-Switch"
msgstr "Easy-Switch"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2423
msgid "Emoji"
msgstr "表情符号"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2434
msgid "Run Command"
msgstr "运行命令"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2434
msgid "Execute a shell command"
msgstr "执行 Shell 命令"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2435
msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2435
msgid "Open a web address"
msgstr "打开一个网页地址"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2436
msgid "Open Settings"
msgstr "打开设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2436
msgid "Open JuhRadial settings"
msgstr "打开 JuhRadial MX 设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2437
msgid "Show emoji picker"
msgstr "显示表情符号选择器"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2438
msgid "Submenu"
msgstr "子菜单"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2438
msgid "Show a submenu with more options"
msgstr "显示包含更多选项的子菜单"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2450
msgid "Screenshot Area"
msgstr "区域截图"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2453
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2454
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2456
msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2468
#, python-brace-format
msgid "Configure Slice {}"
msgstr "配置扇区 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2518
msgid "Quick Actions"
msgstr "快捷操作"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2556
msgid "Custom Configuration"
msgstr "自定义配置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2563
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2570
msgid "Enter action label"
msgstr "输入操作标签"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2576
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2597
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2690
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2604
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2691
msgid "e.g., playerctl play-pause"
msgstr "例如 playerctl play-pause"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2611
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2640
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2647
msgid "Icon name (e.g., folder-symbolic)"
msgstr "图标名称（例如 folder-symbolic）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2687
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2688
msgid "e.g., https://claude.ai"
msgstr "例如 https://claude.ai"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2755
msgid "Pointer Speed"
msgstr "指针速度"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2758
msgid "Adjust tracking sensitivity"
msgstr "调整追踪灵敏度"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2776
msgid "DPI"
msgstr "DPI"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2786
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2799
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2899
msgid "Pointer"
msgstr "指针"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2916
msgid "Acceleration Profile"
msgstr "加速配置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2916
msgid "How pointer speed scales with movement"
msgstr "指针速度随移动幅度的缩放方式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2918
msgid "Adaptive (Recommended)"
msgstr "自适应（推荐）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2919
msgid "Flat (Linear)"
msgstr "平坦（线性）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2920
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2943
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3438
msgid "Settings are up to date"
msgstr "设置已是最新"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2961
msgid "Apply to Device"
msgstr "应用到设备"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2971
msgid ""
"Applies DPI, SmartShift, and scroll settings via logiops (requires sudo)"
msgstr ""
"通过 LogiOps 应用 DPI、SmartShift 和滚动设置（需要 sudo 权限）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2980
msgid "Scroll Wheel"
msgstr "滚轮"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3009
msgid ""
"Auto-switch to free-spin when scrolling fast, return to ratchet when slow"
msgstr ""
"快速滚动时自动切换为自由旋转，慢速滚动时恢复为棘轮模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3024
msgid "Switch Threshold"
msgstr "切换阈值"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3038
msgid "Stay ratchet"
msgstr "保持棘轮"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3052
msgid "Easy free-spin"
msgstr "轻松自由旋转"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3066
msgid "Natural Scrolling"
msgstr "自然滚动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3066
msgid "Scroll content in the direction of finger movement"
msgstr "内容随手指移动方向滚动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3074
msgid "High-Resolution Scroll"
msgstr "高分辨率滚动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3074
msgid "More scroll events for smoother, faster scrolling"
msgstr "更多滚动事件，滚动更流畅、更快速"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3088
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3105
msgid "Scroll Speed"
msgstr "滚动速度"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3088
msgid "Lines scrolled per wheel notch"
msgstr "每格滚动行数"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3103
msgid "Thumb Wheel"
msgstr "拇指滚轮"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3105
msgid "Horizontal scroll sensitivity"
msgstr "水平滚动灵敏度"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3116
msgid "Invert Direction"
msgstr "反转方向"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3116
msgid "Reverse thumb wheel scroll direction"
msgstr "反转拇指滚轮的滚动方向"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3406
#, python-brace-format
msgid "DPI set to {}"
msgstr "DPI 已设置为 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3412
msgid "DPI error: daemon not running?"
msgstr "DPI 错误：守护进程未运行？"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3421
msgid "Click Apply to save changes"
msgstr "单击「应用」以保存更改"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3432
msgid "Settings applied!"
msgstr "设置已应用！"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3531
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3531
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3532
#, python-brace-format
msgid "SmartShift {}"
msgstr "SmartShift {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3541
msgid "SmartShift error: daemon not running?"
msgstr "SmartShift 错误：守护进程未运行？"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3552
msgid "Sharp Click"
msgstr "清脆点击"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3552
msgid "Crisp, sharp feedback"
msgstr "清脆、明快的反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3553
msgid "Soft Click"
msgstr "柔和点击"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3553
msgid "Softer, dampened feedback"
msgstr "柔和、缓冲的反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3554
msgid "Sharp Bump"
msgstr "强烈碰撞"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3554
msgid "Strong collision feedback"
msgstr "强烈的碰撞反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3555
msgid "Soft Bump"
msgstr "轻柔碰撞"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3555
msgid "Gentle collision feedback"
msgstr "轻柔的碰撞反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3556
msgid "Subtle"
msgstr "微妙"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3556
msgid "Very light, subtle feedback"
msgstr "极轻微的细腻反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3557
msgid "Whisper"
msgstr "轻声"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3557
msgid "Barely perceptible feedback"
msgstr "几乎感觉不到的反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3558
msgid "Happy"
msgstr "愉悦"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3558
msgid "Positive notification feel"
msgstr "正面通知触感"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3559
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3559
msgid "Warning/error feel"
msgstr "警告/错误触感"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3560
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3560
msgid "Success/completion feel"
msgstr "成功/完成触感"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3561
msgid "Square Wave"
msgstr "方波"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3561
msgid "Mechanical square pattern"
msgstr "机械方波震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3562
msgid "Wave"
msgstr "波浪"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3562
msgid "Smooth wave pattern"
msgstr "平滑波浪震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3563
msgid "Firework"
msgstr "烟花"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3563
msgid "Burst pattern"
msgstr "爆发震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3564
msgid "Strong Alert"
msgstr "强烈警告"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3564
msgid "Strong error pattern"
msgstr "强烈错误震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3565
msgid "Knock"
msgstr "敲击"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3565
msgid "Knocking pattern"
msgstr "敲击震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3566
msgid "Jingle"
msgstr "铃声"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3566
msgid "Musical jingle pattern"
msgstr "音乐铃声震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3567
msgid "Ringing"
msgstr "振铃"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3567
msgid "Ring/vibrate pattern"
msgstr "振铃/振动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3580
msgid "Haptic Feedback"
msgstr "触觉反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3583
msgid "Enable Haptic Feedback"
msgstr "启用触觉反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3583
msgid "Feel vibrations when using the radial menu"
msgstr "使用径向菜单时感受振动反馈"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3593
msgid "Haptic Patterns"
msgstr "触觉模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3599
msgid "Menu Appear"
msgstr "菜单出现"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3599
msgid "Pattern when radial menu opens"
msgstr "径向菜单打开时的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3600
msgid "Slice Hover"
msgstr "扇区悬停"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3600
msgid "Pattern when hovering over different slices"
msgstr "悬停在不同扇区时的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3601
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3601
msgid "Pattern when selecting an action"
msgstr "选择操作时的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3602
msgid "Invalid Action"
msgstr "无效操作"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3602
msgid "Pattern for blocked/invalid actions"
msgstr "被阻止/无效操作的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3617
msgid "Apply to All"
msgstr "应用到全部"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3617
msgid "Set all events to the same pattern"
msgstr "将所有事件设置为相同的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3628
msgid "Test Haptics"
msgstr "测试触觉"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3629
msgid "Test Pattern"
msgstr "测试模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3629
msgid "Feel the selected pattern"
msgstr "体验选定的震动模式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3630
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3756
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3758
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3758
msgid "Choose color theme for radial menu and settings"
msgstr "选择径向菜单和设置界面的配色主题"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3761
msgid "JuhRadial MX (Premium)"
msgstr "JuhRadial MX（高级）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3762
msgid "Catppuccin Mocha"
msgstr "Catppuccin Mocha"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3763
msgid "Nord"
msgstr "Nord"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3764
msgid "Dracula"
msgstr "Dracula"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3765
msgid "Catppuccin Latte"
msgstr "Catppuccin Latte"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3766
msgid "GitHub Light"
msgstr "GitHub Light"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3767
msgid "Solarized Light"
msgstr "Solarized Light"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3786
msgid "Blur Effect"
msgstr "模糊效果"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3786
msgid "Enable background blur for radial menu"
msgstr "为径向菜单启用背景模糊"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3794
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3794
msgid "Choose display language"
msgstr "选择显示语言"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3810
msgid "Restart to apply language change"
msgstr "重启以应用语言更改"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3826
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3828
msgid "Start at Login"
msgstr "登录时启动"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3828
msgid "Launch JuhRadial MX when you log in"
msgstr "登录时自动启动 JuhRadial MX"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3835
msgid "Show Tray Icon"
msgstr "显示托盘图标"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3835
msgid "Display icon in system tray"
msgstr "在系统托盘中显示图标"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3845
msgid "Device Information"
msgstr "设备信息"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3849
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3850
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3868
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4152
msgid "Charging"
msgstr "充电中"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3868
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4152
msgid "Discharging"
msgstr "放电中"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3870
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4882
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3875
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3876
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3877
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3887
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3890
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3889
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3889
msgid "Reset all settings to factory defaults"
msgstr "将所有设置恢复为出厂默认值"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3999
msgid "Settings Reset"
msgstr "设置已重置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4000
msgid ""
"All settings have been restored to defaults. Please restart JuhRadial MX for "
"changes to take effect."
msgstr ""
"所有设置已恢复为默认值。请重启 JuhRadial MX 以使更改生效。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4002
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5242
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5284
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5733
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4020
msgid "Connected Device"
msgstr "已连接的设备"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4024
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4024
msgid "Your Logitech mouse model"
msgstr "您的罗技鼠标型号"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4038
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4038
msgid "How your device is connected"
msgstr "您的设备连接方式"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4064
msgid "Battery Level"
msgstr "电池电量"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4064
msgid "Current battery status"
msgstr "当前电池状态"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4084
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4084
msgid "Device firmware information"
msgstr "设备固件信息"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4085
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4156
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4159
msgid "Managed by LogiOps"
msgstr "由 LogiOps 管理"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4093
msgid "Device Management"
msgstr "设备管理"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4097
msgid ""
"For advanced device configuration (button remapping, scroll settings), edit "
"<b>/etc/logid.cfg</b> and restart logid."
msgstr ""
"如需高级设备配置（按键重映射、滚动设置），请编辑 "
"<b>/etc/logid.cfg</b> 并重启 logid。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4130
msgid "USB Receiver / Bluetooth"
msgstr "USB 接收器 / 蓝牙"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4133
msgid "USB Receiver"
msgstr "USB 接收器"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4240
msgid "Logitech Flow"
msgstr "Logitech Flow"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4244
msgid "Seamlessly move between computers"
msgstr "在多台电脑之间无缝切换"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4251
msgid "Flow Control"
msgstr "Flow 控制"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4253
msgid "Enable Flow"
msgstr "启用 Flow"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4253
msgid "Control multiple computers with one mouse"
msgstr "使用一个鼠标控制多台电脑"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4261
msgid "Switch at screen edge"
msgstr "在屏幕边缘切换"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4261
msgid "Move cursor to edge to switch computers"
msgstr "将光标移至屏幕边缘以切换电脑"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4272
msgid "Computers on Network"
msgstr "网络上的电脑"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4279
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4570
msgid "No other computers detected"
msgstr "未检测到其他电脑"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4292
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4387
msgid "Scan Network"
msgstr "扫描网络"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4302
msgid "How Flow Works"
msgstr "Flow 工作原理"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4305
msgid ""
"Logitech Flow allows you to seamlessly control multiple computers\n"
"with a single mouse by moving your cursor to the edge of the screen."
msgstr ""
"Logitech Flow 让您只需将光标移动到屏幕边缘，\n"
"即可使用一个鼠标无缝控制多台电脑。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4307
msgid "Requirements:"
msgstr "要求："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4308
msgid "JuhRadialMX running on all computers"
msgstr "所有电脑上均需运行 JuhRadial MX"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4309
msgid "Computers connected to the same network"
msgstr "电脑需连接到同一网络"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4310
msgid "Flow enabled on all devices"
msgstr "所有设备上均需启用 Flow"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4311
msgid "Compatible Software Detected:"
msgstr "检测到兼容软件："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4312
msgid "JuhRadialMX instances"
msgstr "JuhRadial MX 实例"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4313
msgid "open-source KVM"
msgstr "开源 KVM"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4315
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4316
msgid "Move cursor between screens seamlessly"
msgstr "在屏幕之间无缝移动光标"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4317
msgid "Copy and paste across computers"
msgstr "跨电脑复制粘贴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4318
msgid "Transfer files by dragging"
msgstr "通过拖动传输文件"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4378
msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描…"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4604
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4637
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4706
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4643
msgid "Input Leap detected"
msgstr "检测到 Input Leap"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4644
msgid "This computer is running Input Leap (open-source KVM)"
msgstr "此电脑正在运行 Input Leap（开源 KVM）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4650
msgid "Install JuhRadialMX"
msgstr "安装 JuhRadial MX"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4651
msgid "Install JuhRadialMX on this computer to enable Flow linking"
msgstr "在此电脑上安装 JuhRadial MX 以启用 Flow 连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4688
#, python-brace-format
msgid "Link with {}"
msgstr "与 {} 连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4689
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the pairing code shown on {name} to link the computers.\n"
"\n"
"If you don't see a pairing code, open Flow settings on the other computer."
msgstr ""
"输入 {name} 上显示的配对码以连接电脑。\n"
"\n"
"如果未看到配对码，请在另一台电脑上打开 Flow 设置。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4698
msgid "Enter 6-digit pairing code"
msgstr "输入 6 位配对码"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4736
#, python-brace-format
msgid "Linked with {}"
msgstr "已与 {} 连接"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4759
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4799
msgid "Switch between paired computers"
msgstr "在已配对的电脑之间切换"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4806
msgid "Paired Computers"
msgstr "已配对的电脑"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4817
msgid "About Easy-Switch"
msgstr "关于 Easy-Switch"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4820
msgid ""
"Easy-Switch allows your mouse to connect to multiple computers.\n"
"Use the button on your mouse to switch between paired devices."
msgstr ""
"Easy-Switch 允许您的鼠标连接多台电脑。\n"
"使用鼠标上的按钮在已配对的设备之间切换。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4822
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4822
msgid ""
"Host names are read from the device and reflect\n"
"the computer names set during pairing."
msgstr ""
"主机名从设备读取，反映的是\n"
"配对时设置的电脑名称。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4872
#, python-brace-format
msgid "Slot {}"
msgstr "插槽 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4882
msgid "Click to switch"
msgstr "单击切换"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4893
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4983
msgid "Could not connect to daemon"
msgstr "无法连接到守护进程"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5020
msgid "Add Application Profile"
msgstr "添加应用程序配置文件"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5045
msgid ""
"Create a custom profile for a specific application.\n"
"The radial menu will use this profile when the application is active."
msgstr ""
"为特定应用程序创建自定义配置文件。\n"
"当该应用程序处于活跃状态时，径向菜单将使用此配置文件。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5051
msgid "Select Application"
msgstr "选择应用程序"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5054
msgid "Running Applications:"
msgstr "正在运行的应用程序："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5075
msgid "Or enter application class manually:"
msgstr "或手动输入应用程序类名："

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5081
msgid "e.g., firefox, code, gimp"
msgstr "例如 firefox、code、gimp"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5088
msgid "Add Profile"
msgstr "添加配置文件"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5200
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5213
msgid "(Enter app name manually below)"
msgstr "（请在下方手动输入应用名称）"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5239
msgid "No Application Selected"
msgstr "未选择应用程序"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5240
msgid "Please select or enter an application name."
msgstr "请选择或输入应用程序名称。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5274
#, python-brace-format
msgid "Profile created for {}"
msgstr "已为 {} 创建配置文件"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5281
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5282
#, python-brace-format
msgid "Failed to create profile: {}"
msgstr "创建配置文件失败：{}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5292
msgid "JuhRadial MX Settings"
msgstr "JuhRadial MX 设置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5339
msgid "+ ADD APPLICATION"
msgstr "+ 添加应用程序"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5531
msgid "LogiOps"
msgstr "LogiOps"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5568
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5632
msgid "MOUSE CONFIGURATION"
msgstr "鼠标配置"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5682
msgid "Developed by"
msgstr "开发者"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5693
msgid ""
"Free &amp; open source software.\n"
"If you enjoy this project,\n"
"consider supporting development."
msgstr ""
"免费且开源的软件。\n"
"如果您喜欢这个项目，\n"
"请考虑支持开发。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5705
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "请我喝杯咖啡"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5730
msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5731
msgid ""
"Application profiles grid view coming soon!\n"
"\n"
"This will show all your per-app profiles in a visual grid."
msgstr ""
"应用程序配置文件网格视图即将推出！\n"
"\n"
"这将以可视化网格形式展示您所有的应用专属配置文件。"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5794
msgid "Logi Bolt USB"
msgstr "Logi Bolt USB"
